釣魚船屋 我屌鳩你

2021年仲可以話唔知導盲犬可以入餐廳 你個新同事喺火星嚟㗎？仲要人哋點完餐都趕人走。做錯野都算 仲要卸膊 真係DLLM

推

餐廳一定要做佢生意咩
唔做咪叫佢走
有咩問題

推 呢間餐廳摺撚咗佢算啦

屌得好呢間野，垃圾

呢D垃圾餐廳見一間擺食一間

你知唔知法例規定係唔可以拒絕視障人士

邊有歧視
唔做你生意都得

唔俾個別人入咪即係歧視囉

你試下解釋下店主唔係因為佢隻導盲犬所以唔做佢生意

其實唔一定要畀佢入㗎喎
首先餐廳一定係客人優先
咁如果客人唔鍾意狗 或者對寵物嘅毛有過敏 邊個負責？
定係你意思係我哋應該要為咗視障人士就犧牲其他顧客嘅利益定係或者自己舖頭嘅利益？
同 BLM 一撚樣
自己有缺憾就大撚曬咩
覺得人哋幫你係應該就你係應份 你都幾自私

呢條例有好大灰色地帶㗎
佢絕對成立嘅唯一一個可能性就係成間餐廳得佢一個客
就算唔講其他客人呀那怕有一個員工係有寵物毛敏感 都已經可以拒絕
你話唔畀你隻狗入去係歧視你
咁你逼我喺你同一個環境索你啲毛去搞到我鼻敏感
你都係歧視緊我

就係一定要比佢幫襯

香港只有性別、殘疾、家庭崗位同種族歧視條例

我都覺得餐廳係做得唔好嘅
佢應該 一係一開始就講明狗唔準入
一係就去點完餐叫佢放返隻狗喺出面
然後佢差唔多食完嘅時候叫店員扶佢出去 但係就冇大家講得咁極端
始終人哋舖頭呀大佬 你有壓力我都有壓力

香港有你呢d人仲講咩民主
憑你講呢幾句說話 你同大陸個班uneducated 既生蕃有咩分別

唔係店主有權選擇畀唔畀㗎咩？

但導盲犬只要跟主人又係可以進入處所，唔開門做生意先可以拒絕

如果你入間餐廳, 我話你樣衰影響我胃口, 老細同我Frd叫你過主, 你又會唔會覺得好正常?

仲講咩民主
全部坐曬監啦

呢家建制當道就好應該改例

吊9你！x 1000000000000000000

呢間野一次過得罪晒殘疾人士同動物L，真係一炮雙響

當鼻敏感係冇得醫嘅時候
有啲人鼻敏感勁到一敏感會塞撚住曬甚至導致氣管窒息 會死㗎喎 咁都唔算殘疾？

雖然你可能頭腦簡單 其實個世界唔係淨係單純講法律條咁簡單
上到庭個盲人都告唔入 肯定
最後都係嗰句啦
殘疾人其實同普通人分別唔大
唔好要全世界可憐你 你可以請人幫你
但係你唔應該享有特權

P 牌仔真係P 牌仔

你撐都無用，間野係自爆攞嚟衰

威啦威啦威啦你唔係p牌仔好撚威呀
大家正常討論緊 有正就有反㗎啦
九撚唔搭八
無端端p乜撚牌乜仔啫

咁我問下你 如果間間餐廳都係用呢啲仲諗法去拒絕人 咁啲視障人士食乜嘢？

如果法例係規定每間食肆都係必須接受帶導盲犬嘅食客

咁點解有啲食肆仲要強調自己鋪頭係歡迎導盲犬入內

人地po 埋條法例出來講到明
而間店真係拒絕導盲犬進入而趕走個客
仲係度講咩鼻敏感撐乜鳩

上庭唔講法律條文講咩？
講感情？需唔需要自辯

你個腦係有問題定係冇左？

外賣

你幾歲啊，以為吹兩嘴就係啊？
鼻敏感係絕症啊
無得醫㗎
你睇下保險公司claim唔claim危疾畀你
頭腦簡單

咁咩原因唔做佢生意啊？
柒少陣啦

如果係老納就食隻狗

我啱啱咪講咗其實有好多
對雙方都有台階嘅做法
間餐廳我唔係講緊呢一間
而係「可否帶狗入去食肆」本身
如果佢係有心做盲人生意嘅
巴士佬都識得扶條友上去啦
你咪同佢解釋下唔想隻狗影響到人可唔可以店員去扶你去
然後差唔多食完嘅時候埋單嘅時候叫店員都扶返你出去隻狗就擺喺出面
我真係唔係歧視盲人
只不過我希望你維護自己嘅權益嘅時候你亦都唔好去侵犯到其他人嘅權益
否則就變咗盲人至上

但咩叫食物室

我當你咁講係啱 咁隻狗放咗喺出邊 你係咪就可以保證到佢安全 再者你係咪可以確定佢唔會因為離開主人而喺度吠影響其他客人？

廚房

如果鼻敏感去到咁嚴重，拎殘證，之後老闆話佢因為呢個病招呼唔到有導盲犬既客人而炒佢，到時咪歧視埋個員工囉

你舉例就諗清楚先啦

導盲犬被拒入餐廳 事件曝光後餐廳主管致歉
03月17日(三) 21:14

有關注失明人士的機構收到求助，指一名視障人士與導盲犬今日（17日）進入餐廳點餐後，被店員以「導盲犬不能進入餐廳」為由，要求立即離開餐廳，該會將就此去信平等機會委員會及食物環境衞生署作出投訴。事後餐廳主管以電話方式致歉。
香港失明人協進會晚上在社交網站發文，指下午約1時視障人士詠文、導盲犬Delta、及其同事進入觀塘一間日本餐廳用膳，但點餐後被店員告知導盲犬不能進入餐廳，即使同行的同事提醒店員法例容許，但該店員仍強調餐廳門口沒有張貼「歡迎導盲犬進入」標誌，因此並不歡迎導盲犬進入，甚至直言「幫你哋取消張單」，令詠文感到難堪和無奈。
事後餐廳主管以電話方式致歉，表示前線員工法律知識薄弱，培訓不足。香港失明人協進會表示，希望所有餐廳老闆也能關注事件，無論主管級至前線員工均能認知視障人士可帶導盲犬出入餐廳場所。

Btw
樓豬呢個時間先出呢個post時間有啲尷尬
1. 間餐廳已經道咗歉
2. 睇落似乎只係其中一個店員嘅問題唔關店主事

狗嘅安全呢
咁佢喺佢主人旁邊都可以唔安全嘅
咁佢主人係視障人士本來就冇保護佢嘅能力㗎喇
至於你話會唔會吠影響到其他客人
鋪頭出面嘅嘢就唔關我事嘅
我亦都冇權管

唔俾咪拒絕囉

比其他人睇呱
起碼有心理準備食食下飯可能有隻導盲犬入來

冇錯 但係而家好多人都唔滿意餐廳嘅做法 一來啲管理層將個波射落所謂新同事度 二來個道歉根本係冇誠意

"咁佢喺佢主人旁邊都可以唔安全嘅"

係咩撚野論據來
認真你讀完小學未
係咪學校停課 老師叫你上連登練下辯論

勁快有空AC藍絲五毛狗進場

同埋我出呢個post嘅原意 係為咗比多啲人知道呢間餐廳嘅做法

小朋友嗌交

最簡單一定係話果個職員新黎 咁樣就好易落台
但其實往往都唔係事實

樓上條藍絲5毛狗唔洗覆啦

新同事會咁大口氣直接同個客講取消張單
一定係啦

師兄心水清

垃圾食肆
一定唔會幫襯
已經唔關黃藍事

藍乜嘢絲啊
耐唔出post就一定係五毛？
我邊句你睇得出係五毛啊？
藍絲五毛又點解要幫呢間餐廳啊？
九唔搭八

雖然件事係一兩日之前發生 但係管理層嘅做法真係唔得 缷責去新同事到唔係問題 但係連點樣處理都冇講到
淨係簡單一句道歉就算

我唔係話你 做乜野事

咁又幫佢落單咁撚好笑嘅

屌你真係唔識㗎喎

黃定藍店?

可能你誤會左我樓上個意思

你咁撚樣既口氣成條自鳩私老板咁
隻狗又唔理 個盲人又唔理 客又唔理
舖出面又唔理

客人優先
視障既就唔係客人

你既意思又何嘗唔係為左唔係視障既人利益而犧牲視障既人利益？

對狗過敏既客人vs需要導盲犬既視障人士客人
你本身都對佢定左高低貴賤之分

唔好拉埋BLM黎講到自己眾人皆醉我獨醒咁

你喺樓主覆我嗰句度你講呢句：「樓上條藍絲5毛狗唔洗覆啦」

咁叫唔係話我咁你係話邊個？

咩原因都得 是旦一句狗毛敏感就得

我估佢係話緊有P牌嗰個 btw ching 唔好勞氣

#7果個

唔係主流意見就係藍絲
真係智商甚憂

Sorry我講得唔好

Ok 一場誤會

幫推

好難推

推 比多啲人知呢間垃圾餐廳

冇其他食客幫？
香港人

推 唔介意俾人話左膠大愛撚

BLM係屬於邊種缺陷

已經唔係黃藍店問題 而係咩餐廳都唔可以咁做

垃圾餐廳

屌你老母臭閪
死返去70年代啦賤種狗

呢間有咩咁黃？

Slippery slope柒頭

Blm 係我覺得人將自己嘅缺憾放大去博特權可恥
對狗毛過敏嘅客人 佢嘅存在係唔會影響主動到其他人 所以佢係被影響嘅人 佢嘅影響係被動
盲人帶隻狗入去 佢嘅存在係會主動影響到 過敏嘅客人 係主動影響
我咪話咗個真係唔係歧視喎
隻狗都係用嚟帶方向啫
間舖頭係有諗住幫搵店員都得㗎喎
點解一定要用隻狗啫

呢啲正常嘅左思維就冇人撐

咁撚樣話炒智障唔請智障人士都適用架啦
似足一樓一啲雞頭

似係啲廢佬唔用腦鳩噏

呢間野未有呢單野都係垃圾

咁咪啱 比多啲人知 幫佢光榮結業

一隻合格出得街ge導盲犬呢
係受過極嚴格訓練
包括要停留喺主人旁邊幾遠唔準跑
所以咩危險、吠人呢D曬氣
狗狗唔跑就難D揚起毛髮
香港好多人養貓養狗
衣服都會沾毛
咁應該所有養貓養狗ge都唔準去餐廳
鼻敏感wo
死人㗎wo

唔係話條例一定無漏動
但一條咁多個先進國家辯論完都立法通過ge條例
應該有力過我哋呢D頭腦簡單ge人喺連登9up ge
啊，唔係，你頭腦精密
等你將鼻敏感列入危疾造福世人，等我都有得claim啊嘛

入之前有冇諗過其他食客呀
大狗通常好臭好影響到人

希望你條仆街全家盲

五毛就唔使覆啦，叫條撚樣快啲打科興啦

知你想講reverse discrimination 但唔覺得啱用
依家個盲人只係爭取自己可以有得入餐廳食飯既正常人權利
如果你話盲人恃住自己盲就要求食野唔洗比錢咁就係reverse discrimination 兩樣野唔係同一層次

導盲犬係盲人出街不可缺少既一個item 唔應該用可唔可以帶狗(as寵物)入食肆呢條界劃分 所以點解導盲犬身常通常都有清晰指示佢係導盲犬唔係寵物 等於人出街要著鞋一樣 如果隻狗無搞到你你係真係唔應該理人地隻狗

至於你講個啲咩某個人可能有狗毛嚴重敏感 完全係小學雞辯駁 將一個好細好細既機會吹到勁大勁誇張 如果真係有life and death既情況 個盲人即刻帶隻狗走又何妨 但事實上就係發生既機會極細
同埋如果用你講法 啲人放狗散步 你狗毛敏感係街行都有機會吸到致死 係咪要全港禁止放狗咁極端

你條死仆街未就係最自私果個囉

如果鼻敏感到咁我諗佢一出門口就死架啦
不過呢智障都係殘疾黎 你可以有特權

老板係好老果d深藍？

咩對狗敏感係你既假設黎
邊個入餐廳先咪邊個優先囉
如果因為餐廳有對狗敏感人士
你再同視障人士解釋囉
從來冇人話佢大撚晒啵
你用咁多藉口同假設去拒絕人入餐廳
會唔會係你大撚晒同自私多d呢？

做乜鳩姐你
你身邊啲人應該個個怕鳩左你
似足鳩up當自己好有道理既廢佬
人地拎埋條法例黎講
你就鳩up當秘笈
以為自己講2句改變現實既法律

一定乖同埋香過你呢啲鄉下岀來未見過導盲犬的人

咁撚無知仲衝出黎 on9仔

On9

推到佢執笠

俾隻狗睇

直接杯9呢間嘢咪得

你好撚柒呀 收嗲啦好嗎

push

啱 所以要比多啲人知

你講嘢之前有冇諗過其他會員
你個人通常好閪好影響到人

視障人士唔係客？ 你又幾唔撚自私呀撚樣
最撚好你就盲撚咗佢
自己係一二邊食鳩空氣體會下人地感受
自私由你把口講出嚟都幾撚諷刺
講撚到間鋪頭你 咁撚著緊嘅
定負責做樓面趕人走嘅賤畜就係你呀
叫撚咗嘢食 就咁直接趕人走已經公同理都不容
你哂撚咗我一大堆時間 趕我走 我嘅時間唔撚值錢？
但你做緊嘅行為犯咗食肆狗隻可以非食物室到等
其次就殘疾歧視條例
既然咁嘅撚屌嘢都可以有打手
咁就要支持推到依家仆街上報喇

死傻閪
法例都比埋你睇
你鳩up完未
睇黎你真係好大壓力
講野成個痴線佬咁
乜撚野人地鋪頭
如果老闆係自己鋪頭唔需要守法
咁佢係自己鋪頭強姦人都得啦
話你死傻閪都比面你

你咁撚蠢唔怪得做狗

其實一個負責任嘅店員都應該通知同詢問坐佢隔離嘅顧客，
如果啲客都話唔介意咪ok，介意咪再溝通。
同埋導盲犬是經過專業訓練，入到餐廳會自己哩係檯底唔會影響人
你個腦先入為主覺得會影響到人同臭已經代表出撚曬事

2021年仲唔俾導盲犬入
成間舖頭d人high大左？

唔想用Facebook 但係呢一單冇得揀

扯開一吓話題
點餐似係蝗語
香港都係叫返落單好啲

咁多弱智仔扑幾隻

黃屍比藍屍更守法

Sorry 會留意番

你講呢堆閪嘢難聽過粗口
自己無知仲要大大聲沖出黎柒
不過唔係你嘅錯 係你老母嘅錯
所以我屌你老母臭閪

唔掛得一入到嚟就聞到你隻五毛狗咁臭

*怪

唔改就係班忠誠廢物無能

P牌就收一收先啦擺明就係舖頭班友黎

講得好

乜撚BLM
盲人係生理上有缺憾
咁你都可以拉埋黎講
照你咁講平時啲巴士佬幫啲坐輪椅既上車
你應該又去屌鳩人為左一個行動不便既人阻住全車人
你真係on9到無得救

依間野 d野食同服務質素一樣咁差

你差唔多每個comment你都駁嘅

各位接唔接受到呢種道歉

Btw sorry for use Facebook

唔洗同佢嘈啦

#71

咩人會講呢啲？

大家心照啦！

唔太明你個邏輯 帶導盲犬就唔係客？
加上以你嘅講法餐廳可以嫌你樣衰唔比你入
黑人唔比坐巴士前排都係合理

咁盲人喺條街有店員？唔用隻狗帶方向，你幫手帶？

鄉黑用刀斬人法官都當睇唔到
依家你班黃絲叫人守法 重要係防止歧視條例

藍絲同班法官都冇你地班黃絲咁擁護基本法

呢個世界邊有絕對公平
呢d條例只係去保障社會上相對弱勢既人
令到個社會相對地較公平
去到尾都係大家互相遷就體諒
假設你真係嚴重狗敏感
你咪提出囉 睇吓有冇得安排下
例如隻狗係餐廳出面再幫視障人士入座
或者將你地隔開d /等你食埋先安排佢入餐廳
直接趕人走一定係歧視+犯法

同佢上一篇既講法又唔同左咁既

其實重想點

要佢出黎好似老鼠安開記招?

點解呢個post 都有五毛入嚟

仲要30萬大UID

你呢d 所謂論點同小學雞鬧雞就得
睇你講野好似丁蟹上庭咁仲以為自己好有point

如果講完真係會做既 算有誠意啦

推 係真係道歉先好

本身都係呃傻仔入去食釣魚好唔好

係囉,都唔知想點
為挑剔而挑剔

你咁講
視障人士周街捉個人幫手咪得囉，洗乜要隻狗
咪咁撚自私喇，人哋視障唔係佢可以選擇嘅嘢
係咪要連人哋食飯嘅機會都要剝削埋啊

唔接受咪罷食
見到隻狗都慘

黃店 同時黑店黎

其實唔應該比你呢啲柒頭出街就真。因為你蠢，蠢好大問題，低智商都係缺陷嚟。你行出街就影響到個社會，你出街就己經好撚自私。

又賴落part-time度

2021年仲可以有人唔識導盲犬

繼續吹啦

渣哥軍？？

黑撚過渣狗

唔係啊
你依家智商過低都係殘疾嘅一種
同普通人嘅分別好撚明顯喎

1）你要證明你對毛有敏感
2）你要證明係該隻狗嘅毛令到你敏感

點取證？算尻數啦你

Cctv啦屌

真搞笑，用缺憾去搏特權
如果你真係覺得個特權咁優越咁有着數
你都可以擁有個特權㗎，插盲自己囉

你睇佢post history就知條友包拗頸，突登搞亂啲邏輯搏你同佢嘈，我Block咗佢好耐

各大pr公司，請人可唔可以專業D

立法
執法
司法
大兜亂

最離譜
無端端乜9基本法啊？？

一D 誠意都冇, 少少地都應該賠番一百萬

拎鼻敏感同失明比p牌仔講嘢都on9 啲

Agger
要請幾個客走咁大決定 當場無經理，副經係度？
就算senior 啲既都一定有一個係度，唔係話可以推個責任比個part time 就可以解決

四五個同事無反對即係落決定果個實有權啦

咁有咩接唔接受啫
過幾日就無人記得㗎啦
救火驚驚動平機會有手尾啫

有好pr嘅重要性

岩呀 尤其係細個個啲點會唔識
學校都有教過掛

不過我覺得唔輪到我地接唔接受道歉，選擇權喺返當日受害人同其他視障人士到

其實算係咁啦 又捐又做對義工咁

你地咁遵守香港特別行政區既法律 已經係擁護緊基本法啦
共產黨真係多謝你同泛民 靠法治法律可以令到港豬聽聽話話

講到咁冇生意，趕走幾個人其實真係好大件事

睇完呢個post先知原來連登咁多山區痴線佬

就算冇法律限制都應該就盲人啦下話？人地盲撚咗同你鼻敏感點比你個鼻係咪見到隻狗就開始敏感

條街咁多致敏源，應該似係你要返屋企休養多啲

導盲犬就好似輪椅咁，為咗令盲人可以自立而存在，如果你話跛腳嘅人要放架輪椅喺餐廳出面，出入/去廁所/斟水/自助餐攞野食全部都要店員扶住去做嘅話戇唔戇鳩？就為咗遷就你嘅戇鳩鼻敏感？

可能係pr個p呢

弱智仔唔好出嚟獻世啦

重3權分立呀
你訓左23年？ 港豬

最後既道歉都有誠意 如果搞大佢係為左公道
相信已經達到左目的 亦都有阻嚇作用 提醒返同業
但如果搞大佢既目的係想佢執柒佢咁就叻一個講法

不過似推卸責任比個part time囉
個part time仲話自己係主管

中國人做生意CONFIRM

好嬲

2021年見到導盲犬
間公司職員都仲可以咁無腦
仲要係咁多個同事同經理都係無撚腦
咁既餐廳真係永不錄用

講真啲事後工夫算係有誠意
又捐款又免費餐 仲要為期半年

留意返佢今朝有另一篇毫冇誠意嘅道歉
推晒落個新同事度，成千個comment 屌鳩佢
佢ig 刪埋comment
先有第二篇補穫

又係黄？

佢呢一篇都係推落個同事度 老細自己甩身

點解咁多兼職同事既？鋪入面一個主管都無？

2021年 分唔到係咪導盲犬得一個可能 個員工都係盲既
領展仆街極都係個門口貼番welcome 導盲犬貼紙俾正常人睇啦

原來抗爭係為咗歧視盲人
多謝你話我知啊
pr

請問save_hk(會員#316329)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

接受你入內都可以黑你臉，遲啲出餐俾你嘅

連登好多細蚊仔係要懶係眾人皆醉我獨醒

炒撚咗個同事先講啦

你講得岩呀 即係等如 因為你好樣衰 其他食客見倒你唔開胃 唔想影響倒其他食客 所以我唔做你生意

打和啦
失明同鼻敏感嘅人都唔應該出街

坦白講咁大間餐廳
part-time on9 都算
full-time又會同時on9
就連經理都係無撚腦

佢真係當人on9?
盲人行入黎點會分唔到?
其他食客都睇得出
佢地會唔知 ???

岩呀交個人出黎

呢間嘢出名態度閪
推到佢仆街

懷疑係啲員工歧視

我認同你嘅講法，
你真係智商「堪憂」
on9仔，字都唔撚識打

呢類仆街店鋪唔屌唔鬆化。罷食同推到佢紅。

餐廳講明就可以犯法？
唔比導盲犬入係犯歧視條例

我開間鋪寫明入來就要比我姦重得了？

黃？邊L度黃呀？

講緊D夜尿呀？

推到間餐廳交人為止

第三段
店員話老闆講明冇貼紙即係導盲犬唔入得
唔係佢篇聲明話唔知佢係導盲犬

一句講晒，店員處理不當

你呢啲傻閪最自命不凡
唔知自己蠢又要沖出黎懶獨特咁
搵埋啲傻閪理據以為自己好啱
瘋狂訴諸無知同極端化例子
個blm類比又九唔撚搭八
你呢啲人唔死咗去 仲喺到遺禍社會就真係自私啦
多幾個你呢啲人真係會助長歪風

慘喇，要加監喇

中國監獄網軍獎勵標準曝光！ 網酸︰「小粉紅」要反省智商

導盲狗唔係有塊布標識？

咁都話唔知？

佢唔洗上到庭餐廳一定會和解
唔覺得餐廳可以唔洗賠錢
如果你要講鼻敏感上到庭要比證據
起碼要比醫生紙同致敏源報告
你先有機會有得打

就算你真係有曬兩樣嘢都好
你要搵醫生證明狗毛會對你有嚴重後果
唔係一句你會唔舒服就可以趕佢走
成件事聽落擺明係歧視啦

最後請你去死
祝你全家俾狗屌生多幾個賤種

屌

啲賤種真係鍾意駁嘴，反社會人格真係以為自己睇法係清泉

佢生漏個腦

我希望你條仆街全家盲撚哂再比車撞鳩死

其實係，之前啲黃店唔serve 大陸人又咪咁，又唔見有連登仔出聲

唔完美可接受可更好啦

收皮啦打手

你返工老闆屈鳩完你屌柒你
第日請返你食lunch 補數你食唔食得落呀

去食都背脊骨落啦

其實個道歉都已經算好好 起碼佢真係肯承認個錯誤 字眼亦無咩問題 俾次機會都可以啊

咦究竟邊個講大話呢
好睇囉

上到庭你唔止賠呢個數
庭外和解都起碼要5位數
我個人覺得受害者可以爭取多啲
間鋪做啲咁既嘢唔洗益佢

玩撚猿
呢d嘢唔係推個所謂兼職員工出嚟就頂到
可以收皮了

接受唔到

個part time 冇腦到

導盲犬+視障人士 都趕人走

間餐廳請埋啲狗屎垃圾返黎

間餐廳都係狗屎垃圾

永不錄用

黃店 唔屌得
邊個屌就係分化

睇你講野就知你係啲現實冇撚用 日日冇料扮四條嘅廢柴 肯定

如果普通誤會, 照計唔會搞到咁多機構同時發聲..
唔似就咁請佢離開咁簡單...
似係中間有人無講晒事實全部
留名跟進

Ok啦
希望其他視障人士見到篇野都原諒佢啦

政治立場同法例你都唔撚識分，你都幾撚垃圾

話佢道歉好嗰d
呢篇野今朝既 講埋d廢話瀨落pt度
仲要熄埋comment
係fb咁群情洶湧佢先捐錢

我覺得個老闆同經理要道歉
下下推哂落個part time到
個part time打比經理
經理都醒水啦

分唔分到狗同導盲犬既分別？

普通狗不嬲都唔俾入架啦 咁支那人唔俾入都好正常

你真係on9唔係扮架喎
一直揸住對狗敏感所以唔比導盲犬入？

首先，導盲犬同視障人仕入係合法
食肆唔比就犯法
咁對狗敏感又唔係將自己缺撼放大去阻止人地合法進入食肆？

呢個留言好地獄

原來仲有好多衰野
好多人係留言爆料

如果係美國發生隨時賠幾百萬

有位幾搞笑
生意慘淡
有百五個位
得四條友
又話唔夠人用

咁好生意
但淨係請四條友

不過講真
無知真係可怕

做人做到咁撚蠢
炒撚咗佢老母閪啦

其實瞎唔瞎同Part time 都唔會有關係
間野一直spin話新人唔識做野

呢個係同理心同道德問題，唔係工作經驗既問題

咁大隻狗一入黎全體員員工都會望到啦
如果Part time請人走，其他員工唔會阻止？
跟本係有心為難人
衰左比人唱咪扮死狗

咁咪出多篇文 又義工又discount又捐錢咁囉

誠意係可能無架喇 做生意咁有良心咩

你期望佢想點先

唔順既咪去告佢囉 ＋永遠唔去食

段嘢應該係事主直接同失明人協進會講
雖然有可能係事主加鹽加醋 但見唔到佢有咩需要咁做
咁姐係.....

睇定啲先好大粒花生

當失明係冇得醫嘅時候
佢地乜都睇唔到 生活大受影響 要靠導盲犬 分分鐘行左出馬路 俾車撞死架喎 咁樣先算殘疾下話？

雖然你可能頭腦簡單 其實個世界唔係淨係單純講法律條例咁簡單
上到庭你鼻敏感都唔會呦得贏 肯定
最後都係嗰句啦
鼻敏感其實同普通人分別唔大
你鼻敏感唔好要全世界可憐你 你可以請人幫你自助包雲吞
但係你唔應該享有特權

利伸：嚴重鼻敏感 勁易鼻塞打哈痴 天生鼻膜薄 日日流鼻血 兩邊鼻隆血管電哂 麻煩你唔好套用鼻敏感落去同盲人做比較 盲/龔/啞絕對慘過你「鼻敏感」
柒左就認 覺得樣衰咪深潛囉 做乜係都要死撐 尊重你自己好麻？

幾好咁 PR要加人工 睇落舒服大方

條友on 9
商場有10%人對冷氣鼻敏感
係咪要熄冷氣？

自己有敏感就去醫啦
關人隻狗撚事咩

所以依家咪就係叫緊人罷食

既然生意咁慘淡不如執撚左佢啦
羞辱完人捐下錢當冇件事阿

要佢執柒咗佢

我仲以為係個小學生寫出嚟
咩灰色地帶 柒到震

有冇咁on9呀個店員
就算唔知有條咁嘅法例
都唔使做到咁絕cancel人哋張單要人難堪啦下嘛
仲有人提佢都唔聽人講
真係pk嚟架喎

到宜家都仲有人唔知導盲犬係可以進入餐廳 講埋法例都要趕人走 其他員工又係扮睇唔到 唔關我事嗰啲fd嚟

咁你咪走
我係歧視你敏感.屌埋你老母添

敏感學咩人出街?

以為收到大信封

罷食， 個所謂道歉，真心不知所謂

但係又比你D廢柴入Wor

篇野係有話即時講可以帶導盲犬入去
咁樣其他員工都無去幫一下
真係間野有錯在先
當然咁無同理心既員工同埋同事/老闆
有人唔接受佢地道歉都唔奇怪

p牌本身冇野
講d野戇鳩d人望一望有個p牌咪明點解

Mean到

推 我屌鳩你 釣魚船屋

如果個八婆當時有拍片錄到佢講嗰句八婆
咁就真係可能收大信封喇

幫推呢個啦

分分鐘請埋啲新芝麻人

佢哋眼中啲狗只係食材同阻住人

屌你老母就舒服
隻兼職擺明講d唔講d
又扮有authorized order
都唔撚兜走
打咁大段野有閪屎用

講到咁有誠意
希望佢真係做到啦 唔好得把口

落地獄

是旦啦 香港不意外
餐廳識玩應該話 狗可以入 不過要坐邊位
叫佢等 等一兩個鐘 佢就走啦

故事好聽
但發生係香港隨時比人炒
因為條女可能係達官貴人

Btw
當年我做飲食都唔怕比人炒屌閪客
我欣賞你

Book咗枱喎

真 有缺憾真係唔係大曬
正如你無腦一樣

調轉咁問，既然係咁，點解一開始要俾佢入座？
點解要等人落咗單先趕人走？

唔欣賞個垃圾老細但欣賞個pr

餐廳角度：
間間餐廳有咁大個位俾隻狗坐喺度咩？
狗又唔係幫襯 應該收座位費

屌你老母盲人無尊嚴架？
你條冷血仆街畜生

Book咗一定有？你估哩到外國定日本
擺你半個鐘先入都得

我就睇到兼職打電話隱瞞係導盲犬
同有人老作老闆指示
而唔見有乜實際處分做左

打咁多野有乜用

你容海恩？

ok

姐係除左帶位女同事之外 其他都係pt？

咁中間有段話叫個兼職同事A打電話去道歉
點解向顧客表示自己職位係主管？
唔係好明

原來佢地第一個道歉post有千四個人屌9佢
唔怪得之後個post咁重本

屌我老母都無用隨便啦 一係你去告9距
如果唔係仲想點跪係到道歉 ？

做生意角度係
不過理想唔犯法係叫佢等入座
等唔到佢就會走
香港好多餐廳冇位俾狗座又唔俾錢

首先你要證明左係你一個人 又要證明你同d畜生有咩分別

人地都可以話你個身有鳩毛又無敏感 係對人地視障人士隻狗有敏感 你又加多條歧視罪

只能講 可接受啦
不過個「理由」就....
如果嗰位所謂既同事A，係咁唔識講野/咁無記性，人哋講明係導盲犬都唔識轉述俾經理知既，仲要衰咗都扮係主管先敢道歉，至少要炒咗佢。

連基本知識都冇既兼職保黎做乜?

無知都算

俾機會佢打電話問都問唔正重點

呢d垃圾仲留?

兼職要識哩啲？
是旦啦屌

證明支那狗連廢柴都不如，況且，識打支那狗嘅人一定唔係廢柴

你間庇護工場唔洗
唔代表出面唔洗

而家講緊基本一個人要知既野都唔知
連問問題都鳩下鳩下

係咪你d書友黎

成件事最癲係即刻報平機會同食環
完全唔係想解決問題，而係想做低間舖頭

好型

兼職要搞落單送餐執枱 幾十蚊個鐘 想點？
哩啲根本唔係兼職話事
基本一個人要知既野都唔知？份工寫明要？你訓覺未呀弱智 唔知有其出奇？又唔係target客戶群體

證明廢柴都優勝過你班支那狗 要唔要反省下忠誠畜生？

香港係咁㗎啦

佢話怕衛生問題+食環署牌照問題所以唔比視障人士帶導盲犬入餐廳
但老闆又可以帶自己隻寵物狗入去坐

老闆：
隻法虎係我幾個月前收工後帶入店打卡的，我係其中一個老細；對呢件事都有口難辯，我本身好鍾意狗；但呢件事問題唔係鍾唔鍾意狗仔，係有員工疏忽犯錯，唔知道導盲犬係可以入場（因現時食環批餐廳牌照係不容許狗狗入場）而當時剛好經理放假。我地公司內部都知道operation錯失。其他唔講太多，近年半市道直插，人手安排上緊張，加上管理責任令同事矇查查作出錯誤決定，絕不可能係歧視，我地內部已經開會，給該客人交代及致歉，絕不容許同樣事情再發生，希望籍此事件，讓更多同業/朋友對導盲犬加深了解及合作。

點解要俾機會佢
唔係你俾人趕出黎
梗係口響㗎

香港反歧視條例歷史

1995
《性別歧視條例》和《殘疾歧視條例》制定

基本法字眼好多只不過係換咗主權國
好多野係1997年前法律照搬

如果唔係有呢個殘疾歧視條例 老闆需要對殘疾人士一視同仁 其實你都無乜機會搵到工

又A又B又C, 打咁多嘢都講唔到重點，拉！

前半part 其實好唔掂喎，點可能發生？

本身我都係咁覺得
但你睇埋佢上一篇先

狗狗個樣好慘

一定要炒哂佢

仲有咩好講
支持做低呢d仆街
咁樣侮辱人趕人走想當冇事？

我接

盲人帶狗，主動影響其他人
店主唔俾，主動影響個盲人
咪又係主動影響

唔可以就咁算囉

告鳩佢啦

呢間嘢抄大阪個間抄到人地要係官網用中文割蓆，然後又比人屌釣魚呃錢
早排見佢黃店又吿急就去幫襯下，嘢唔係難食但細碟到餵魚咁。

炒撚左同事A未呀 你信唔信有同事A呀 定同事A跟本係老闆呀

連仔隻深藍色

屌咁都俾人屈打手
咁我齋睇佢呢篇嘢真係覺得做得算係咁喎
當然前提係 佢嘅所謂同員工溝通問題都要係真實啦

佢話捐錢姐 我撚知呀 佢話捐閪都得啦 不如真接開同事A出黎 等社會歧視下佢啦

根本就係社區對盲人嘅意識唔夠
呢度有幾多連登仔知法例呀

要發起#BlindLivesMatter

有咩咁顛？
導盲犬呢樣野唔係第一日先講
你打開門口咁閪樣做生意抵你執啦

咁撚on9做老細，食得屎啦
成段文字，跪又唔撚係，扮有性格屌返人又唔係
淨係係度up啲自以為好圓滑既廢話，屌你老母，你on9姐，唔好當人係啦

連登狗係咁
人地做錯要對方切腹謝罪
自己做錯一句sorry問你仲想點
最鍾意雙重標準寛己嚴人

原來你就係老母比人屌死左會過去同人傾下帛金既問題，傾唔掂數先報警既on9仔

好認同 我無補充

係大部分香港人都係咁

睇人仆街最開心

唔好屌啦 間鋪黃架
手足黎架
抗爭期間 成日招待手足
俾佢地攰果時上去坐架

咁仆街既

其實呢啲事件點道歉出到嚟其他人都會感覺係想卸責、再誅心論就係為咗生意額先跪
睇得出佢都知冇得救
不過佢最緊要都係同受害人道歉，得到當事人原諒就可以

平時坐車都會見到導盲犬
講真幾年前第一次見時真係好surprised
如果唔係親眼見到都唔知有d咁既野
香港好似好少見有宣傳導盲犬
Part time散工唔識真係唔出奇
間舖道歉左
又免費招待返盲人
打和啦

係咪想俾人裝修呀？你老母臭閪

個主管同你講老闆唔比你隻狗入黎
仲想佢點解決？

下....好多宣傳wor,認真
淨係關公災難都已經幾次㗎喇喎

好心你弱智比人歧視踢出餐廳門口就唔好咁大聲爆出黎啦

明顯傻鳩 引戰狗黎 你地仲係咁覆佢做乜

如果係唔比狗入 導盲犬都唔比都唔得？

你就係個弱撚智員工？

我覺得幾有誠意
起碼成件事詳細交待
同埋如果佢咁詳細寫明
我又唔信佢哋捐錢嗰到會做假

btw睇落個兼職同事A好大問題喎
又漏報又虛報

點解搞咁大。。。

哦，原來係香港人唔啱

炒撚咗個pt啦
一係廢中 一係支那狗
有常識都知導盲犬比入
真心唔好話歧視低下層
有少少權力都搞傷殘人仕

呢到無人歧視你
只係個個都覺得你係智障

親身見過幾次導盲犬係黨鐵頭尾卡受訓
我記憶中除此之外好少見其他宣傳喇
平時工作好忙，可能比較少留意到呢類宣傳

我係老闆第一個唔做你生意

睇下樓上講緊咩先衝出黎柒啦

BTW個老細都係香港人 梗係香港人唔啱

講我所知既野啫，唔使開口就咁話人既

你 Spin 香港人把撚咩
人地講緊件事對錯，又懶鳩醒講咩香港人睇仆街最開心

係呀你最撚有道德，代表曬香港人好無？

你自己諗下
食食下野比人趕走幾慘
個撚個望住

咁你真心冇常識

我知佢好撚慘 咁同我個論點有咩衝突？

又有人申請單機

佢係回應緊做錯要對方切腹謝罪嘅文化
再追返前啲就係如果你接受某人道歉, 你就係打手
佢冇講過間嘢冇錯

其實有人叫佢切腹？
唔炒鳩個大話精pt員工A其實好反感
Btw點雙重標準呀？你現實生活識曬連登仔？
你自己都話人連登狗你自己唔係？on撚99

補鑊補得好 有誠意 原諒返都OK

活係平行時空？
周街都係poster 基本上商場都有貼歡迎導盲犬嘅sticker
你唔識 人地咪話你知係導盲犬 你唔信咪即刻google有幾撚難？ 兜唔到架啦 唔洗做pr啦 直接執柒佢啦

所以香港人睇仆街最開心就成立？

佢個回應上面既主題同佢打呢個句有咩根據？
咁都有得撐？

屌你中學冇撚學過修辭比喻？
雙重標準定義唔撚洗特別解釋啦
你出去睇黃藍啲爭議有板你睇
我稱呼連登狗乜柒都好 你洗唔洗成個小朋友咁敏感
對連登個身份認同咁強？

明知市道差budget少就唔好請埋啲垃圾啦
我真心當篇道歉文係真就應該炒pt員工A

你啲所謂垃圾叫論點笑死
仲東拉西扯去黃藍

咁佢係冇數據佐證到「大部分香港人都係睇人仆街最開心」嘅指控嘅
但就冇"spin"囉, 佢都算係直接回應緊#357
你依家都想討論香港人睇人仆街係咪成立, 唔通我又要覺得你spin?

當我自己都有下屬都係一個on9嘅時候
就明白真係有啲低層係可以on9到做岀啲咁柒嘅行為
所以我覺得真係未必關間餐廳事

屌你條傻閪問點解連登仔雙重標準
我叫你出去睇黃藍爭議post
有智力障礙就出少句聲算啦你

到2021都唔知都唔係正常香港人啦
上面有班人係鍾意護短

講呢單嘢你又走去講第二單你係唔係痴撚線
你鍾意為左咁既餐廳拉晒所有野黎講隨便你

Pt做主管咩玩法？

其實關個員工鳩事咩 趕客走咁大單嘢 點會一個pt就決定到 當你真係俾個pt話晒事 咁間餐廳管理都好撚有問題 仲有 道歉大撚晒咩 將心比己 當眾令你難堪完 再講對唔住 有閪用？ 真係有誠意就做實事啦屌 直接捐錢俾盲人協會/導盲犬訓練中心

即係唔認同船屋做法
就等於迫到人地唔切復謝罪都唔放過人
就回應香港人鐘意睇人仆街係事實？

關香港人咩事？
呢個回應點解要打一船人？

咁我問返佢原來香港人係咪有錯
你又撐乜鳩呢？

呢啲賤種閪鋪卸膊姐

其實係 不過一陣又有話要人切腹道歉

你員工代表緊你間閪野 點撚會唔關事？
你下屬on9代表你管理無能 你都有責任

捐錢夠易啦掛 直接簡單有誠意 真正幫到佢地
搞咩免費召待都on撚9

你條撚樣自己唔撚理解清楚又怪人
我上面講緊不嬲冇指明係依件事
我講緊係普遍連登現時個現象
希望你嘅理解能力可以提升下

見你屌鳩上面條友 我都想問咁認同船屋做法係咪等於打手？

收皮啦你 你自己睇唔起連登仔又何苦要喺連登討論

你咁孤高脫俗

我志在討論姐
邊似得你攬撚住連登個名當係寶
就係多啲你依款蠢撚啲討論先可以有趣

即係唔認同船屋做法
係人哋公開道咗歉, 再私底下聯絡受害人交代同道歉而你哋網民唔受

呢個詮釋會準確啲, 因為我覺得佢哋唔係認同緊船屋唔俾導盲犬進入嘅做法, 而只係覺得事後個道歉有誠意, 引伸去討論網民一般都唔會接受呢啲公關災難嘅道歉, 所以討論個點唔一定只係呢件事

不過其實就冇嘢好討論, 由有人只係覺得個道歉有誠意, 都立即叫人收皮屈係打手就知冇嘢好討論, 兩條平行線

指出連登仔現況=睇唔起連登仔
通常啲蠢撚好似你咁都唔會接受自己缺點
明白嘅

香港咁多餐廳 好多都水深火熱
冇必要比呢間野反宣傳
Blacklist就得

邊到有得請槍考試

叻仔

炒散理鬼你帶隻大笨象入黎啦 咁盡責打比經理但又隱瞞導盲犬？
成間野無話得事on duty?
炒散埋數呀 ?唔岩數炒散自己嘔？散炒可以void cash單自己袋？

吹撚到

果位視障人士俾人當成問題解決左
唔報平機會唔通上連登岀po咩

邊到有得請槍考試

55

咁你想表達咩？
已經唔知點覆要靠起底摷post咁可憐

私了年代

你真心表現出雙重標準

你老母你連雙重標準都唔撚明
冇讀過書真係唔同啲

✓ 認錯
✓ 同當事人道歉
✓ 公開道歉
✓ 即時捐錢
✓ 長期捐錢
✓ 長期優惠
✕ 炒人

其實已經做得好好
補鑊功夫好過大部份爆鑊嘅公司
做埋剩低嗰樣就perfect池

黑店

負責人/老細主動出嚟承認犯左歧視條例
咪收貨囉

事實係做左

而唔係一直瀨part time
又瀨無經理

又請食飯又捐錢
把撚咩

又扮有交代，又唔承認責任

屌你老母樓上啲on9 仔咩事

擺埋法例出嚟話明拒絕殘障人士入餐廳就係歧視 都仲要拗

個個律師上身懶係有道理咁 其實就柒到孖閪啲point完全站唔住腳

你老尾個幾條傻閪思想咁扭曲現實生活十成十係無朋友嘅死毒撚

收嗲啦波台引戰狗

唔使理佢㗎 波台狗係咁

真 其實已經有好多商場係導盲犬都入得
仲要人地講左係導盲犬唔係一般寵物 打到去問都唔講 同Google下都唔係咁難

除左智撚障 無常識 之後都幫唔到佢開脫

昆蟲同導盲犬都唔識分

執咗佢就原諒

點解要出聲？

我覺得係個part time問題喎

利申無食過依間野 都唔識依間野

邊條條例寫明歧視大陸人犯法？

個故仔流到咁都信

我係想佢承擔責任
而唔係睇佢鳩噏咩Part time
無經理
趕完佢出門口，之後捐下錢
請下瞎人食飯又過骨

佢去平機會認犯左歧視條例
之後法律點處理我無所謂
但呢個係承擔責任

但係又要食埋一句香港人睇人仆街最開心

點解要食？

炒9個pt
我估佢搞咁撚多嘢想整走隻狗係出於私心
例如 佢本身怕狗

即刻割蓆 炒咗佢
學KFC請個特殊需要人士
證明自己有誠意履行社會責任同無歧視

PR 100分

題外話
好想知點解動保撚無屌鳩導盲犬唔人道

其實有咩原因唔俾狗入
點解平時可以唔俾狗入

如果Pr講嘅係事實
咁Part time同老細一齊出嚟道歉啦屌
打篇文出嚟就以為當冇事？

黃店嚟 睇咗佢fb 有表態過

呢間抄日本嘅垃圾就擺食啦

笑左，打咁大篇野係比明眼人睇，盲人點睇
如果真係有心嘅，洗乜打咁大篇野，直接聯絡事主道歉啦

都話唔可以，你睇清楚啲啲字眼好含糊

隻狗狗個樣好可憐

隻狗係咪要著衫寫住on duty緊?
圖就好似無?

屌到時唔交代返做左啲咩 你地咪又係出返黎嘈

黑皮膚係缺陷？睇嚟最自私垃圾嗰個係你喎

點解唔人道？

呢間係黃到發光嘅店，大家小心

仲有間野本身屎黎
去過一次 入到去 坐低見到d魚 釣魚區 伏撚到
心諗同日本差咁撚7遠
即走 無中伏

個兼職A 都應該知自己唔留得架喇
反正自己都係撈散...

有證據係話間舖因為隻狗而趕佢走咁咪告得入法庭講證據 講到天花龍鳳咁扮大袋

有法例寫明一定唔可以拒絕serve視障人士

咁有無法例寫明一定要serve講普通話既人？有既話當初班黃店晨早被班藍絲告啦屌你

你自己查清楚法例先好衝出黎柒啦屌你老母臭西弱智

鐘意撚你係P牌仔咪P牌仔囉 你夠無啦啦話人黑皮膚係缺陷啦 種族同傷殘兩邊都歧視 最撚威係你

會唔會係pt仔打電話畀經理

黃到金都狙擊到死

咁係咪個客好樣衰影響其他客人進食就可以趕佢走

佢咪就係用導盲犬幫佢囉屌你

屌 條友都on9 未發生既野講黎托 我相信如果有是但一條店員話對動物毛有敏感佢都會自己走 依家乜鳩都冇講就趕

又鬥黃 cls

冇人去鬥下美心 太興？

香港近排風氣就係一捉到人地痛腳就要批到人地仆街死而唔比人有機會改過

根本唔洗道歉，過兩個月就大把人去食

而家好多電話都有視障輔助功能，盲人都用到智能電話上到網「睇」（聽）到fb㗎

屌你老母不解釋 , 你個ON9仔都係返大灣區做支那人算把啦

壓你老母力阿死傻鳩

正你老母常阿

低能仔 nmsl

唔抄人 接受唔到

你真係戇鳩仔
傻仔

黑警死全家

關經理咩事 個part-time呃鳩個經理

笑撚左
失明人士痛苦完 重要比間餐廳做show make noise
重要由你地班唔關事既人答接唔接受 而你地竟然代人地原諒人

block得

笑死

所以?
可以姦淫擄拐?

屌你老母 死智障
人地呢d 叫基本人權 只係好基本既衣食住行

BLM 係黑人惡過哂所有人種, 鬥地主式搶掠

你條弱智根本唔配有文明民主社會

香港就係比呢類思想守舊 自以為是 唔識變通既人搞到冇進步冇將來

弱智傻鳩
自己鳩up 當法律

搬逆向歧視出嚟以為自己好有道理
呢個point九成睇屌同性戀post學返嚟
你做就柒㗎喇

要視障去遷就你鼻敏感咁大支嘢
不如老老實實同大家講你係智障人士

問詠文喇
接唔接受道歉係受害者權利
係度問連登仔把撚咩

點你老母餐咩 點點點

諗起好耐之前有單新聞
有個客係百佳唔記得嘈乜
然後有個part time嘅mk仔以為自己好撚型
同佢啲同事講：你地行開，呢到我搞掂
然後兇鳩個客
最後比人炒左

原來已經犯左法

炒撚咗個前線去未 以後唔撚好幫襯間野
快啲執柒咗去
搞大佢 令其他飲食業以後認真處理同樣事情

釣魚騙案

你老母做雞都唔可以揀客啦戇鳩仔, 唔係點生得出你

希望唔係pt 仔 食死貓

你細個比人咁歧視過? 你老母係雞咪生到你個樣閪囉, 與人無尤

Book咗冇咁book嚟做咩？

其他同事都冇撚腦

150 個位得 4 條友serve唔怪得班員工on99 咁

咁on9唔知會比乜你食

唔接受啦屌 等執

我真係唔知

咁你係咪去同人裝修？

4 個樓面4 個都咁on 9，呢個係咩概率

唔出奇,

講得啱
其實香港養狗真係好撚陰公
受盡啲人歧視同白眼
狗都有權利出街架！

好流咩 唔覺

依間呃錢野
點兜都無用啦，少少常識都無

個pt唔識,唔通其他同事全部都唔知點做咩
更何況個pt聽完係導盲犬之後先去打電話,又會淨係同經理講有狗係度而唔解釋埋係導盲犬
成篇野都係屈哂落個pt度

Ching ho ball

咩logic?

Push

你不如諗吓正常人會唔會想做樓面 通常都係得D姐姐做

唔鐘意狗咪調枱/等下位囉
唔係下下趕人走，你咁做生意死得啦

on9

屌 見到啲P牌仔懶醒真係笑死我
好簡單 你搭的士上左車 就算你淨係要去隔離街
佢都要開車車你去 佢趕你落車、拒載已經係犯法

導盲犬可以入全部餐廳 係已經立咗例好耐
正常如果係怕其他食客唔鍾意
餐廳係應該會安排比較少人經過嘅位俾殘疾人士坐
第一 可以大程度避免騷動 第二 最大程度減少工作犬受滋擾
（因為好多人鍾意撩導盲犬玩 我都唔知咩心態）

我咁諗，其實好多食肆樓面都係靠啲新移民呀姐去撐，導盲犬呢樣野係香港對土生土長既野可能係常識但對佢地唔係，明白用膳果位既難受，但啲樓面唔理解呢樣野係唔出奇。

其次，我見fb入邊唔少人屌，但就如好多上邊既巴打講其實佢地PR已經算係咁，一間餐廳仔既樓面做錯野你地又想點先收貨？宜家個網絡文化成日都迫人太盡，真係唔知想點。

插你兩刀道歉得唔得

個客講到明法例規定導盲犬係可以入餐廳，兼職同事A會覺得經理可以凌駕法例？

又係垃圾黃店🤦🏻‍♂️

Part Time A 做咗condom
但自稱主管

如果負責人現場詢問過有無人對狗毛敏感，而間餐廳真係有客人對狗毛敏感，（我有個fd真係吸到狗毛會全身紅腫），呢條法例未必會告到。上面都係寫可能會干犯法例。

食店問題一律建議執柒左去

黃店≠可以有特權做咁既行為

係wo 原來有可能呢兩個字咁真係吹佢唔漲

流住文革既基因

睇下係咩人啦

見到上面有人留言呢間係黃店 其實件事已經唔關係唔係黃事 而係道德問題 所以請唔好spin落黃藍度

好撚仆街...

珍

市道唔好要cut 人
但就有「新」同事

「新」同事得黎做野又咁老屎忽
好似有問題唔駛問人可以自己作主咁

打電話忽人仲可以話自己係主管

咁嘅籍口同政府系統有錯時話有黑客入侵差唔多

宜家事主接唔接受？
你地係咁咬住唔放 咪又係消費緊事主

個腦有畫面

[del]原諒下個Staff 啱啱山窿出返嚟[/del]

屌 呢啲撚樣告得啦 講咗十幾年 有乜理由唔知 點都一定有指引

你覺得打篇文出嚟佢接唔接受到？
你覺得佢會睇到？

剝削隻狗喎 話佢成世要做野冇得做隻正常狗咁玩

做法唔完美
可接受

鼻敏感咁嚴重你仲出街？
出街唔會有人放狗？
你唔搵個罩罩住自己？
困返係屋企啦 咁易窒息 一係成世住醫院

神奇logic 為拗而拗

你不如了解下咩叫歧視先

特乜撚野權呀傻閪我純粹係想同普通人一樣入餐廳食野咋wo
知唔知咩叫人人平等呀？
而轉唔撚俾佢入去食野唔算歧視算咩呀？

好明顯兼職A係俾人祭旗啦
呢間野本身個名都臭臭地
所以黃都冇用

巴打落咗地獄未

本來想屌, 盲屌撚左先, 反正我道德高地, 實無死, 負皮我都禁左架喇,
但睇完真係覺得好有誠意
香港少有

無一個人識得google下導盲犬法例?
去問經理又唔講隻狗導盲犬依個最重要既資訊
d part time應該真係on9

導盲犬勁CUTE

井底蛙

歧視條例只有身體、智力既殘障同膚色種族等
如果你係講構唔構成歧視既話
我又同意呢樣野係歧視買唔起老西既窮人
雖然衣著同貧富無絕對關係
但係客觀事實係佢呢個餐廳政策
排除左買唔起老西既窮人入內進餐既權利
(佢有無能力消費係後話，唔應該門口都唔俾入)
只不過歧視貧富呢樣野
係商業社會係大家默認允許既歧視
連登D公屋私樓po都係咁

冇權

呢單野反映到香港話曬都係國際級城市，但竟然係呢方面知識咁薄弱。

好小可一個po可以block到咁多弱智

但係貧窮相對身體殘障而言
係屬於一種可以轉變既狀態(有機會)
又或者同個人因素有關(努力有錢D,爛賭窮D)
所以係被歧視上無咁被保護

推 我想問嘅係嗰個所謂新員工炒撚左未

冇咩

黃店黎，執下執下又一間，冇架啦

其他人返緊工check乜野？個pt 無講係導盲犬on9
喺度事後孔明既人仲on9，睇Netflix咁倒帶篤個問題出黎
再推去請人無測驗考殘疾歧視條例丫笨

你唔帶腦返工?
有個客帶隻狗入黎
你想趕人走
佢話係導盲犬法例可以入黎

餐廳出現咁既膠著狀態你都可以話"返緊工check乜野"
我係老細即刻炒左你

炒員工A先講

咁冇質素嘅黃店要唔要都算

處你老母所

打電話問左經理拎左approval，其他員工點counter?
又要開上帝視角

有冇呃 都係得佢地知
前面個故事根本多9餘
睇落都唔完全合理

個兼職無啦啦認做主管
打比經理又話打比老闆
咁岩經理又放假
但唔交代返帶位個員工係咩post
cut人手cut到得新人返工？

詳細交代前因同後續處理方法
有認錯同跟進
已經處理得好好

唔係下下錯一次就要諸死人既

點解無可能？呢一年幾大把餐廳係cut一半人手
經理做哂唔洗放假咩

條友先真係盲 有眼都唔睇清楚

炒撚埋條友啦店面4條友都戇鳩 但最大問題係趕人走個個 自己唔識仲要呃經理 我係隔離個個聽到話係經理order我都唔會阻止啦
老世都知自己柒左比人告就含撚了

道歉接受
但sorry 理由完全接受唔到
乜盲人真係咁難睇得出? 入黎坐埋位同離開, 當中既困難, 已經相當足夠時間知道係盲人, 幾個員工由經理到新仔, 絕對100%知道, 話唔知既真係咪當人係白癡
打電話比管理層, 你會信無提及盲人???

根本上至管理層下至員工, 都同意趕人走, 理由係驚影響其他客
比人屌到啪啪聲先知死出黎道歉, 推鳩哂責任去個所謂新員工

收皮啦, 永遠唔會去食, 除非炒件管理層

呢間野去過，員工冇禮貌，又唔係特別好食 一次後不了
間野仲長期告急，都唔知真定假，19年尾話過一排就執但又成年之後仲喺度，又仲係告急緊
淨係想賺錢當黃係宣傳手法定真，自行判斷，只表達自己意見

未炒就知咩事啦新同事唔炒搏佢幫老世含咩

佢知道比人趕走，知道係因為佢

無經理都可以有資深啲既全職下話
洗唔洗編到得4個新人？
有客人投訴搵in charge點搞

正常邏輯
你一個part time對導盲犬法例完全0認識
個客同你講法例比入
正常人一係上網查
一係問同事問上司導盲犬係咪入得黎
佢選擇左直接同佢經理講有隻狗要唔要趕走?

咁樣唔係無腦係咩
一係就pr作故仔根本無問經理依part

推，推到上報

隻狗放出面 比人偷左邊個負責呀到時係咪你扶佢番屋企？你係老世就死得啦
冇話盲唔盲人至人 真係有客反應有鼻敏感咪調遠條友囉 盲人多數都坐角落枱 員工鼻敏感咪冇撚去serve佢 有咁多同事 每個人都鼻敏感咪搵個冇咁嚴重既戴口罩去囉
你出街都會見到啲狗架啦 個問題就係一個地方其實係要個個都去得

呢間黑店黎架

型呀嘛，覺得自己見解獨到呀嘛，以為咁樣好敢言，平時咪又係死死地氣扮返正常人，呢啲人現實應該兇佢兩句即刻轉晒軚

我個人覺得隻狗接受過訓練, 唔會四圍走同吠, 乖乖地坐低, 我作為同場食客真係無咩野。

事主接受唔代表我地唔可以有同理心
唔代表我地唔可以覺得餐廳做法冇問題
你咁講 你道德綁架我地？

你老母仲係處咁奇？唔識野問下人

由頭都尾都係兼職員工a無撚腦
1. 打電話比經理個陣特登唔提導盲兩字
2. 趕走導盲犬
3. 道歉時扮主管
但餐廳聲明入面好似唔打算炒左佢
極度懷疑員工a本身憎狗先搞單咁既野

block 7佢啦

book左枱冇枱咁book黎托柒
不過都啱 好似你咁 有腦都唔一定有腦

中國人係咁

其他人乜鳩權益? 驚狗既權益?
咁如果我好驚油頭毒撚, 咁油頭毒撚係咪唔可以出街?

家陣隻導盲犬咬人扑人定點? 點解佢既存在關其他人事?

權益 並唔係你鳩up就有架 戇鳩仔
諗下個合理 合法性先啦

唔好啦你咁就變咗歧視弱智人士

同意，最好執笠啦
呢啲仆街一定唔可以放過

一定係俾其他客投訴不過尼間船屋不了

經理不知道是導盲犬
正常會問多句囉
將個責任推比d細

點搞..
咪掟返舊錢出嚟 say sorry囉..
人哋認錯 再嘗試補償
你又話一定係假嘅
就算佢話為表歉意 即時結業 你都唔信㗎啦!

使鬼問咩，導盲犬有個專用鐵架ga, 一睇就知， 垃圾籍口

衰d講句,做pt無腦好出奇？
餐廳侍應係盲毛唔得既
喂呢咪用五星級酒店既standard放落普通食肆好無

炒左個ON9 part-time先

佢都無撚同個老細了解就直接報
分分鐘個老細未唔撚知咩事

屌你老母啦btw

咪撚乜都話黃

pish

呢間嘢蘋果試伏器已經報過佢搵笨柒
快撚啲執啦仆街

觀塘區憑咩一條龍蝦賣千八蚊

啲臭西學生妹驚狗咪做兼職啦

連登仔個個都事後孔明 自己番工又咪係on99咁

屌你老母乜都唔識出少句聲
弱撚智
希望你全家盲撚晒

唔炒既話證明唔係個part time 問題
佢講到
1. Part time係打比經理問，但同客人講係老闆唔比
2. 佢只係兼職，但道歉個陣同客人講係主管

假設篇文係真，個part time講咁多大話都唔炒佢，成個管理層都有問題

咁個兼職都幾戇鳩

傻鳩
咁想知自己隊盲自己隻眼咪知囉
死雞撐飯蓋

間嘢好離譜
所以睇完勁有印象

你個屎忽係咪畀個腦坐住啊

屌你，一個post引到間野咁多打手出黎，好撚野，仲食佢既一定係on9

算好撚有誠意

執未?

未食過以後提自己唔去
無諗到2021都仲有人會趕導盲犬走

所以我咪話個故仔多餘
直接認錯+補償咪得
前面個故事睇落仲係想將最大份既責任推曬比「兼職」
正宗大話冚大話

2021年竟然仲有人唔知咩係導盲犬

老闆心諗：今次真係比你跣鑊金

推 正仆街

同意

點解唔炒兼職A

屌你老母
有啲人性都唔會趕人走啦
盲人都玩 根本就係良心問題

我就唔信佢嗰故仔
嗰長工會唔知
長工嗰日最大應該問長工先 長工唔知先再打俾經理
點會俾嗰part time打
導盲犬咁特別parttime特登skip淨係話狗
當間餐廳不嬲唔俾普通狗入
經理放假都聽到冇啦啦打俾佢問俾唔俾狗入唔覺得奇怪
同間餐廳得四個員工有幾大
長工會見唔到佢係導盲犬

正一傻鳩

其實補償叫做到足
但嗰故仔真係敗筆

係就係，唔係就唔係
打咁長作文咩

而家過去食

盲就大撚晒咩？

做英國人唔一定幸福 做支那人唔一定慘

前面個故事似半真半假
所以俾人既感覺好差 就算佢做足補償 都唔會幫襯
最多唔再理

香港好撚多蠢人

Ching係咪啱啱支那落黎

2021年仲講有人對狗毛敏感真心係智障黎

生癌無分左右

我講香港實況呀弱智仔

定係你先係弱智啊腥港人

國安法掛。不過黃店公民抗命緊喔！佢知唔知咩來？

唔係成世架，大約10歲就退休

段估唔會係比個盲人睇

香港唔少餐廳 Book jor 枱都要等一陣間要入得
你返去含撚先啦

故事半真半假咁
誠意好足

其實有D餐廳係會將D野整得好難食，變相趕佢走。根本歧視法就無撚用，人地一樣係個心裡面歧視你。

有冇問隻狗想唔想做 點解要強制人哋犧牲10年服務盲人？

洗唔洗比埋人權隻狗，我讚成架，最好比狗申請埋住公屋同醫療褔利，到時佢養埋我仲好

我就未見過導盲犬吠或者亂咁嚟見親都好乖甚至逐級等埋主人行上樓梯

答唔到點解 跟住又鳩up
你唔好衝出黎柒
明明有引路徑 盲人杖 凸字 盲人應該自己努力融入社會 唔係用咁多社會福利資源去剝削啲狗

點解要佢哋服務盲人咁多年先

其實你係咪弱智黎

導盲犬輔助個d唔係全盲，導盲犬都唔係阿四，你到底對導盲犬有幾多了解先係到亂鳩討論

通常佢地會問你有無預約。

落左單先問？

廚房大佬邊得閒理

等一陣還等一陣
無枱俾你還無枱俾你

盲人應該自己努力融入社會
唔係用咁多社會福利資源去剝削啲狗
我冇話啲盲人狗係阿四
佢哋佔用好多社會資源係事實
一方面剝削啲狗
一方面好多其他替代選擇
你完全冇point

啊媽係女人呀

未落時。不過有時真係夠膽咁仆街。咁個盲人就會感受到人地唔歡迎自己，當然佢都有權坐低唔理。

題外話就開新po啦on99

盲人應該自己努力融入社會
唔係用咁多社會福利資源去剝削啲狗
如果佢哋對社會作出貢獻 一定會歡迎

老細吩咐就會啦！好似之前見D茶記唔歡迎班狗，專登係野食裡面加料。

我鐘意點討論都得 唔gur咪出去

我唸你唔係好明狗同人類嘅關係
如果係支那，你套理論或者好啱

冇常識既人真係可怕

我支持你前面所講嘅，但後面就不敢苟同。

社會資源分配問題
一啲先天或後天問題造成唔方便既人本身對比其他人已經係唔公平
所以引申資源分配應唔應該俾多啲佢哋
利申睇緊本書講到社會哲學 如果你呢啲人當權執政 其實同共產納稅無咩分別

唔係隻隻狗都適合做導盲犬，就算由細個培訓都會一路篩選，佢哋自己都會知道發生緊咩事架，佢哋唔想做會反抗唔做，最後訓練出嚟嗰啲仲要再同佢服務嘅主人夾，佢哋嘅角色除左係引路之餘仲係陪伴住個盲人。你當係普通寵物咁不過隻狗受過特別訓練可以照顧盲人本身狗嘅天性就係會照顧同伴

狗同人類嘅關係 咪係盲人利用狗 剝削狗嘅自由
而家盲人狗咪用大半生命服務盲人
乜撚嘢理論？ 你老母生你個弱智好撚慘
哩個係陳述客觀事實

兩回事
佢唔等係佢事 佢等你都係要俾枱佢

份聲明好得體 後續補救措施亦好有誠意
但我幾懷疑佢哋係咪真係做到

連導盲犬都唔識處理
叫同事打電話道歉又唔睇住
任由佢偽稱係主管
咁嘅餐廳真係可以監住員工做義工、捐款
每年4月又乜乜柒柒

希望佢哋會貼啲相+捐款收據以作證明

請問浪費幾多資源呢？訓練導盲犬又唔係政府主導，得一個會負責訓練，可以使幾多錢你估愛協幾廿萬種服務大量行政野咩

你冇貢獻咪係社會寄生蟲
係社會生活 有權利義務
一味講權利 食福利 但冇貢獻 人哋點respect你？

你同李嘉誠個仔都已經好唔公平啦。公平性係社會一個極小考慮因素。之所以要分配資源比盲人，係人道問題。避免佢地經濟負擔過重。李嘉誠個仔盲左會去申請社會福利咩？唔會。

隻狗如果唔鍾意要反抗食左個盲人都得啦導盲犬一般都係中型犬嚟，要擊倒一個盲人自己走容咩易

照你咁講，你老母係剝削緊你定你剝削緊你老母

養得狗就會當佢屋企人，冇話邊個利用邊個，生物學叫互利共生

如果你係想奴役其他動物，建議唔好養狗

點解唔公平？你而家係咪歧視盲人？

Blacklist

佢哋自己都會知道發生緊咩事架，佢哋唔想做會反抗唔做

你憑咩咁講？佢哋簽左written consent ?

你自己追post 煩撚夠未

呢間嘢唔知點解會有人話佢係黃店，好明顯老細係藍

唔係每個人天生就係社會的寄生蟲。而且呢個係人道問題。如果盲人等殘疾人士受不到社會保護，咁D父母就會遺棄佢地。傷殘津貼好大程度就係避免呢種無可奈何的問題。因為遺棄左都係政府養，其實咁樣反而減少左政府嘅負擔。

個會有冇收任何捐款
有即係用社會資源
冇討論空間

由細train 到大 點會反抗呀 用下腦啦
你真係籠入面嘅人 一世係籠入面

老鳳！！！

你未養過狗？狗唔係自願嘅話係唔會服從指令/做主人叫佢做嘅野如果係強迫服從隻狗會受壓力然後無論心理生理都會有問題，而且會怕人甚至攻擊人類，連街都唔會出到嗰隻

養得狗就會當佢屋企人 香港冇人虐狗？自己搵新聞 唔好再坐井觀天

哦 冇貢獻 一味食福利 冇人respect 好簡單

其實無問題，奴役D動物根本無問題。你養寵物都係奴役緊佢，佢都係無自由。淨係供你觀賞，供你玩弄。但係導盲犬的係更有價值的。因為佢係必需的，而非寵物咁可有可無。當然你可以話佢其實都係可有可無，但佢的存在卻能為人類社會作出更大的貢獻，這種貢獻比寵物來說大得多。所以比起寵物來說，導盲犬更傾向於展示人類不惡的一面，當然這非善。

你咪就係依d人lor
坐係井都望到你啦，唔洗再突個頭出黎啦

因為佢係必需的？
我係街見到盲人用盲人杖only
你段文已廢

一單case 虐狗全香港養狗嘅人都虐狗

唔公平係客觀事實
事實佢係有殘缺 並唔等於歧視
亦正因為佢哋比起正常人是為不平等
所以社會資源分配上俾多啲佢哋按理係應該

你冇point 又衝出黎柒

你無通由得佢死？有用就留，無用就趕，其實無錯。但咁樣的政策只會令班有用嘅人都心寒而走埋，因為太過勢利。

你無睇埋下面。

你話book左一定有？
咁我咪話book要等還等
無還無
book左就應該要有

唔好屈人咁弱智 有case 同 全部都係
你真係好撚弱智

倖存者偏差反抗嗰啲好多時係幼年期已經篩走左，當普通寵物養，出到嚟嗰啲係訓練好適應左，係好少會反抗，但唔代表如果環境唔合適唔會反抗

你黎黎去去都係想證明d狗唔應該融入人類社會，既然有咁既念頭，就要貫徹始終，唔好左右搖擺，唔係人地會覺得你信念唔堅定

如果有鼻敏感記得去買重保險啦
記得問埋冇腦有冇得買

有殘缺就唔公平？ 咁用多咗社會資源又公平？

同埋果支通常叫盲公竹。

我係話冇人respect 姐 你係咪唔撚系識字

係特發時，並非成日都係咁。

唔睇 因為段文已廢

唉！果然，下面就解釋左你個問題。你睇一半唔睇一半，好似D差佬咁。

唔好屈人好唔好
我冇以上念頭
你自己諗自己負責

咪撚煩啦 你自己logic有問題

你唔respect人，同趕人走有咩分別？

狗同人類嘅關係 咪係盲人利用狗 剝削狗嘅自由
而家盲人狗咪用大半生命服務盲人

幫你揾番d記憶，快d講唔該我啦

我段文後面講：當然你可以話佢其實都係可有可無，但佢的存在卻能為人類社會作出更大的貢獻，這種貢獻比寵物來說大得多。所以比起寵物來說，導盲犬更傾向於展示人類不惡的一面，當然這非善。

狗唔係自願嘅話係唔會服從指令/做主人叫佢做嘅野

我問你點撚樣知呀 佢冇親口講又冇consent 你靠random behaviour 推斷？

1.你應該自己查有咩分別
2. 冇貢獻食福利 冇人respect 好正常社會現象

我冇話應唔應該 我只係陳述一個社會現象 屈撚夠未？

客觀上有殘缺對比正常人係唔公平
唔係用多左問題 而係基於唔公平情況下
所以社會/執政者係資源分配上應俾多啲佢地
如果社會對有殘缺既人同正常人無異 咁就係社會對殘障等人士唔公平

唔用狗都有好多選擇電子眼或工人

推到見報
樓上好多柒頭唔識法例

老實講算係咁，搵萬零蚊樓面識撚咁多野

點睇都唔覺得你個句係陳述社會現象，又冇佐證又唔係主流意見
似係你獨到見解多d, 有見解係好事黎，但唔應該搖擺lor, 立場要堅定

真係 餐廳定位又唔係target盲人
未遇過好出奇咩

你覺得冇搞到上晒網，今日會唔會有呢篇道歉文出現？
如果唔搞大咗，佢地都係只會側側膊當冇事發生，直至真係有人搞大先做野

真係要搞到上庭，都係嗰位視障人仕應有嘅權利
最終告係道理，唔告係人情

老實講，息事寧人，同幫加害者其實冇分別，都係比機會加害者負少啲責任

餐廳容許咋 有權唔比佢入

唔發實會側側膊 見到呢啲誅心言論忍唔住留句言支持吓你Ching ho ball

點解唔搞？
一味忍？再者唔需要同間鋪講人情

佐你老母證咩 寫paper?
哩句冇特定立場 我係形容一個社會現象
你唔好屈鳩人咁小學雞

呢啲嘢無得prove
如果樣樣都係話無人鬧唔出聲
無人鬧唔認錯去睇做錯嘅人
仲邊有人認錯？
都判咗死刑囉
我點都撐落去啦
最慘佢係道咗歉喎
你呢家用假設cover咗人哋嘅行為
合理咩？

其實話餐廳要做清潔 例如佢book 張枱要清潔8hours 已經搞掂冇犯法 餐廳處理方法好差

某程度上其實我支持間舖如果真係唔歡迎D狗入去, 應該係門口公告唔歡迎有狗味, 老老實實, 咁客人自己識選擇, 而家擺明係趕人走, 就要理直氣壯, 唔洗道歉嘅, 立場要堅定, 錯嘅入係個位盲人同社會制度

永久blacklist

不過趕盲人走唔係咁好既點都 人地都要食飯

哦 你喜 關我撚事？

認咗錯仲想點？
呢個真係處事嘅目的問題
如果擺出嚟出發點係整死人嘅
咁你哋係行緊呢條路ge
但如果只係想人關注殘障人士權益
同埋針對呢件事嘅發生同處理手法
咁已經達到目的啦
如果你認為一錯就要判死刑嘅
都應該係叫佢炒咗個ptA
唔係推死成間鋪

我講處理方法姐

1.我就查過無分別。
2.你講嘅無貢獻係宜家同以前，並非之後。如果按你咁講，D小朋友都唔洗尊重囉！OK，如果你一定要咁，咁人地就會覺得係你呢度處處受阻，而不能抱著一個良好的精神狀態發揮其所長。小朋友們就會比人從細歧視到大，咁這些後生一輩會點？完全失去自信囉！攞政府福利囉。人一旦接受現狀就會咁，這是因為社會大環境比嘅壓力太大了。所以政府才不鼓吹這些歧視眼光，希望減少大環境比佢地嘅壓力，等佢地發揮自己所長貢獻社會。

個社會現象冇佐證冇慣例求其見到一個係咁就現象呀??
咁我見到你老母比人屌過一次係咪就係雞??你老母係雞就社會現象黎

推爆佢

又係啦
1. 任何字典都係show有分別
你段文已廢

條友擺明想做鳩間野

或者想上位出名之後開post 多人覆不論觀點係唔係正確

技術未成熟，用狗係過度期。

本身就係引戰post 黎

我明你意思
我只係話站在我角度 我唔會同你講人情 亦唔需要因為你認錯就算
就算間鋪輸到老闆要破產跳樓都唔係我問題
純粹係我自己角度 因為我覺得 接受係人情 但我唔需要俾呢個人情你
你當我冷血啦

哦 哩到連登呀 唔使佐證呀弱智

你搵出來啦朋友。個盲人坐係餐廳度，你處處比面色人睇，唔叫趕人走叫咩。

上面有個仲係咁話趕走視障人士或者撚佢
鳩到癲

你字都唔識點解 點討論

姐係你老母係雞唔洗佐證

係呀 你全家都係雞

唔關你事又咁多嗲

佢個樣好似自責緊幫唔到主人房

屌佢老母 執閪左佢啦

所以香港人壓力好大
出現唔同極端
一係就步步為營唔敢錯搞到痴咗線
一係就錯都唔理反正大家都會踩死我不如頂硬上搞到變成大家眼中嘅痴線佬
一係就不斷捉人錯處 乜撚都睇唔順眼嘅人

我講咩又關你撚事？

試下去站務台舉報分身

咁唔洗討論囉！你贏曬。一開始仲以為你講野幾客觀，先念住同你討論下。完全有你講無人講，算。

係呀你啱曬，你贏曬啊，上台攞獎啦！

香港人睇人仆街最開心

有無炒A

學你咁強詞奪理最後唔洗討論lor
開心未，你都係悶想上黎互屌一下

似作故仔推晒責任落兼職到就真
未見過邊份工畀兼職又打電話又void單又負責同個客溝通，兼職不嬲係阿四負責做粗重嘢

強詞奪理 斷章取義 屈鳩人有立場係你

你閱讀理解拎U
淨係睇後段冇睇睇前段

屌條友自己柒又係咁兜

一定要俾入
除非佢book 張枱
1.有需要做長時間清潔
2. 枱有損毀
伸有好多唔同原因
咁就要麻煩客人等幾個鐘

向你學習的

學你老母咩弱智

你老母係雞唔值得學習

完全接受
唔接受你想佢點？

盲人一生免費食嘢

至少一半座位盲人專用

推下先

你弱智？

希望你永續p牌
傻閪賤種狗係唔需要人權

哩到香港呀

講就凶狠 做就碌撚
等件事淡左 有冇做鬼知
係有誠意即刻捐幾皮野出去再post收據啦
講乜鳩當日收入 有心就捐個實數啦屌佢老母

香港人係善忙

你覺得一個pt有咁大權力
又夠薑倒公司米趕客走

咪就係

咁又點撚樣呀戇鳩 派兩粒膠就當自己真理？

你book乜撚野閪餐廳book 完係唔guarantee 你有位架？仲要講到全香港都係咁

香港D 餐廳無論高級好小店好，頂盡龍都係難book / book 完要你等一陣先入得 我從來冇聽過book 左佢又confirm 你booking, 去到係會冇位俾你

定係人地未confirm 你你當自己book 左咋柒頭皮
定係book 左你過鐘人地放返個位出黎呀

明白晒
想唔做生意一早出聲嘛
大家一定幫你

等一陣 = 15分鐘內
廢撚事你捉我字虱

當然你話你去親都係D 垃圾閪店我冇野好講

自己去open rice 搵案例啦
你真係好撚柒

食撚屎啦你 垃圾
自己提出論點又人地搵例子俾你
成堆負評仲要死撐
一句「呢度香港呀」就死出黎以偏蓋全

我係話有咁嘅情況

俾人圍屌就縮喇而家

人地屌緊你叫人「book 左枱唔好expect 一定有枱因為呢度係香港」呢D 垃圾理論呀

有餐廳野食有甲由係咪又唔屌得呀？香港黎架有甲由好正常

有咁既情況係餐廳閪 唔好用香港係咁就正當化所有問題啦屌你老母

我自己去親既餐廳冇呢D 問題既老實講
見過鬼就怕黑識揀餐廳架啦

無失明既 冇優惠

你縮番入你老母個閪到先啦
哩到係香港 係不時會發生呢啲事 我冇話好正常或者正當化 我係陳述哩個社會現象
我叫左你上open rice 睇 你冇唔代表人哋冇 唔好咁自我中心 未大透就飲多幾年奶補吓腦

有
因為li個世界有好多揸住雞毛當令箭嘅PK

社會現象？
你有冇撚讀過書呀 定中學雞學識個term 就拎出黎用

個論點係你提出既
上面2,30個人負評你屌鳩你你唔理
調返轉頭要人自己搵例證
你有冇腦？

哩到連登呀 搵你老母例證咩 你柒撚夠未呀

正當化？ 你有冇撚讀過書呀 定中學雞學識個term 就拎出黎用

你除左識講呢度連登呀 呢度香港呀 仲識講咩？

執人口水尾開唔開心

其實你句野係話自己姐

我仲識屌你老母

我估個parti me應該係做得最耐嘅老屎fuck

叻仔

推哂畀「兼職同事」
「兼職同事」係石器人定點?

可以犯法 應該講你有自由犯法 但唔該你承受翻犯法嘅後果

老細出沒注意⚠️

香港仲有法治既咩?
又OMDB?

樓上仲有人屌pt渣住雞毛當令箭
真係大開眼界

你on9
起我底lor
我係老細之前會講啲咁嘅嘢
隻狗個樣好慘嗰張相都係我貼㗎
唔係同你同一意見就係老細
思想單一又簡單

唔係老細點會講得出pt渣住雞毛當令箭

你真係on9唔係扮
係唔係唔識字呀？！
Blocked

唔係老細會起曬鋼

#16個傻鳩P牌已經改埋名

講得幾好，連登成班革命家但又好鍾意講守法律

聽日去食下先

希望你全家失明

守法律同冷血我諗兩樣野黎

垃圾，淨係識作文作故仔射波
又唔炒人
成班下世做盲人啦

有無同隻狗狗道歉
見到隻狗狗個樣好唔開心

盲左連街都出唔到
點食釣魚船屋

我定時幫你推下post啊
Hi 釣魚船屋老闆

根本由頭到尾都係老闆自己下決定叫人走
現在左推右推 總之唔撚關個老闆事囉

quote埋法例都仲問，你同你個名一樣

每日一推

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

補救行為都算係咁
不過個員工A係咪無帶個腦番工
簡單google下都有答案

傻啦連登郁啲屌人老母少咩

呢間野係咪觀塘？

都唔知你撐乜撚
好撚柒

食過，
又貴又難食

兼職同事A又可以上 返工試過做錯啲咩post
諗住自己玩哂扮唔識導盲犬 趕走台客
轉頭公司就要道歉、賠營業額、捐午餐

屌你啦成間嘢啲同事個腦坐撚住啊
咁大隻導盲犬都唔識分？？？

推推先
有人發現個佢地刪晒喺fb啲評論

我淨係知我對個P牌弱智仔敏感